好感動 連登變返半年前咁..

我屌哂你地老母呀！
熱門全部都係溝女Post 搞到行動post推唔郁！！
如果呢個post都上唔到熱門，就證明場運動玩撚完，大家可以返屋企扑野啦！
最後一句，光復香港！

推！！

推

你地對唔對得住被捕手足呀
你地就開開心心過聖誕 人地呢？

你地繼續去AIA玩啦
到時香港冇左唔好喊

tui

Push

食屎狗屌你老母

你就係睇愛回家個班仆街？

都係玩撚完㗎啦，佳節當前人人去溝天使

標題黨,拉佢老母啦,就喺幾多得樓主呢d仆街行動post咪推唔郁囉

煩撚完未

On9標題

唔洗 我屌你

自然有人屌鳩你條戇鳩

推！

push

你人生無其他事姐 人地有架MA

玩撚完啦 你班分化撚

香港就唔關你事？

放心 拉你嘅起底全部唔係正常人

無用，不了

到時大部分要走既人都走左

死都唔走呀 點解係到土生土長嘅人要走？

又圍內洗版

✋🏻☝️

我係要推呀 吹呀
五毛隻揪呀

[/quote]

啲人仲喺度傾羅天宇同埋戴祖儀
又話唔睇tvb

香港金總要人呀！

記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

唔好搞咁多野，拉咗六千幾人仲未比人拉夠咩

推爆你老母

變番港豬

S

聽日

屌你老母呀 到時第1個拉你

聽日見

抗爭轉左型融入生活就引哂d散水撚出黎
真正同路人大家會明架啦
整場集會遊行就眾師兄弟歸位啦

分化撚 你地投降啦
香港人已經不斷在抗爭中成長
距離目標達成只是時間問題

我洗撚你陪我shopping咩

不了
見到場面都尷尬

推唔係問題

但希望樓主可以諗清楚
用呢d消極說話 真係可以少d
唔好下下都出下策
同路人都比你屌走
依家係要凝聚 唔係要屌人

btw假如想話我五毛可以入我username睇下

on99block

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

聽日約左fd開p 下次再叫我

本身想去，見到樓主啲語氣就唔想去

拉

f香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

標題黨Blocked

你都on9
熱門4個行動post呀

幾個月前示威者人多勢眾都冇用，依家死既死，傷既傷，拉既拉，咁仲可以點抗爭

死左咁多人想完？

推 普天同慶

五毛發現

唔會點解有啲平時黃嘅人都去AIA
都唔知有乜好玩 仲要藍

煩撚完未標題檔

幫你推

成長
行動已經升級到以劇透葉問比港豬而覺得好high

光復香港

最鍾意睇啲熱門撚發癲成日介意連登熱門有幾多個行動post成班cctai都話個post要上熱門

連仔早就講過熱門入面既post會為左避免內容單一化黎分 你班柒頭就覺得連登已經放棄場運動

依啲鐘數仲得閒上連登你話會係咩人
最好笑係咩

見到依啲語氣就唔去
唔去就唔去啦屌你
比人話一兩句就搵藉口唔去

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

一齊出黎和你Sing

我屌返你老母

如果唔面對同了解現實，痛定思痛，只會兵敗如山倒，問心句，抗爭真係仲有能力升級咩

你都上緊連登喎，做咩話埋自己？

呢個post上熱門香港會贏！快推

都真係唔明點解咁執著睇熱門

愛丁堡一出嚟就見到聽晚又有節目

Yes我係邊關你撚事
去唔洗周圍講
唔去都唔洗搵藉口
傻閪
快啲死全家

聽到依兩句係咪以後唔遊行示威抗爭

推
推
推

Tui

垃撚圾

香港獨立 唯一辦法

推爆佢！

比個標題嚇死

波台🐕d質素喺咁上下

佢三毛嚟

User name係球隊名就波台狗
唔通你真係乞衣黎？

華倫西亞地方名黎架傻閪

推呀

Wow 上到熱門！
場運動有希望喇

幫推

721831

本身block撚咗你
諗住睇吓你覆咩
結果證明自已冇block錯

我要攬炒

講嘅嘢冇錯
但係語氣可以好啲

要出黎呀

唔爭氣笑咗
push

推爆你老母！

推佢老母

Go!,,,

柒完就收下皮啦，呢頭先話呢個鐘數上得連登都知咩人，轉頭就話喺邊關人撚事，矛盾到你
我屌鳩樓主用埋啲消極嘅標題，你又做乜鳩？

又係呢d鳩up既標題

一路集會班仆街喺隔離玩到V嘩鬼叫
鬼唔望佢地屌喺半空落唔返嚟

睇下你個柒頭講乜鳩
唔好得罪共產黨d fd?

做人做到你咁撚廢真係抵你做乞衣
仲要係p牌仔
你同地底泥有咩分別

太多人降溫了

Pish

總之要24小時專心

琴日晏晝集會都係咁
唔知佢地係上面有咩感受

推呀仆街

又話好感動 又屌人老母 想點

除左溝女仲有你呢d post

推1

推2

推3

樓主你喺邊度開po？我喺愛丁堡廣場覆緊

你屌鳩樓主消極

然後話比樓主屌完唔去集會

你好唔好意思講出黎
玻璃心到比人屌一兩句就唔出黎

定係你比藉口自己做暖氣軍師呀

推！睇到我都驚

推4

推5

推6

推7

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

推8

真心 得返3分1關抗爭事

一邊屌人消極
然後一邊話自己唔會去

你好唔好意思屌人消極

推9

推10

無晒行動post

話唔去就搵藉口唔去？
我屌你老母係咪真係屌你老母？

仲有聽日唔係集會呀柒頭

推！！！

推多次

咁最後有無人裝修HSBC啊?人嘅身體永遠喺最誠實嘅,接受唔到唔同意見係咪又打壓人做分化撚啊波🐕

講緊今晚呀傻閪
今晚愛丁堡集會都唔知？

咁你話唔去係咪好積極呀
屌人消極人唔笑狗都吠

應該凍到仆街

推
唔好懶懶閒 2020要光復香港 就要行動

push.....

你叫人唔好裝修咩？
你話唔好與佢為敵
連美國議員都話留意緊親中企業包括hsbc啦乞衣仔
幾多人刪payme 幾多人開citi account

係就一齊正經開多幾個行動post洗熱門版

洗地post 推

五大訴求

食屎警察抽插警察娘親⋯？ 會不會太重口味啊？

Teoi

推，真係好多癈post不推文

PUSH!!

連登已被人入侵

行動po 推

你都on9嫁,比著星火開喺Citi咪又喺跪,根本就一堆人唔聽得其他人意見小小唔順意就幫人打標籤,你呢d先喺正宗分化撚

推你老母！

pish

推呀屌

樓主講緊24號呀柒頭
愛丁堡都就嚟完，洗撚呢度講？
而家屌鳩樓主語氣，咪用消極語氣回返佢等佢感受下囉，點知你又衝出嚟柒

推到耶穌黎搵我

正

香港獨立 唯一辦法

仲有你話
本身想去呀
依家因為樓主屌而唔去呀

你對號入座呀傻鳩
咁唔係搵藉口？入完post突然唔想去
扮咩本身想去呀

連推po都唔想推，你一定又好積極啦
不推文好好用呀嘛

打標籤第一次聽
一開波乜point都無講就話人波台狗 分化撚 唔知邊個先係到標籤呢

你夠一開波就想話人五毛啦
五十步笑百步

嘩你好撚偉大
為左感化樓主就話唔抗爭
幾時感化共產黨

標題黨， 不推文
另吊樓主

收到

邊隻字話人五毛
Cap黎睇下得唔得

開垃圾標題唔洗屌？

Pysh

睇多次真係無講過五毛
你都認自己百步？但我五十步都無喎
躝啦 百步
中文都唔撚識

😡

推爆你

原來話
本身想去 依家唔去
就係屌緊人標題
想屌人就學#69 個reply啦傻閪

吾好吾記得啲手足呀！！！香港人

推啊！未完！

721 831

推上熱門呀

喂喂 邊到一開波話人五毛呀

香港已經比你地玩到無左

乞衣仔凍到橫屍街頭？

同意要有多啲行動po上熱門，但唔同意樓主既行為，屌黎無意思，不如大家互相鼓勵好過

唔係五毛，咁你想講咩？

聽日大家一齊賀佢老母

咁我邊到一開波話人五毛呀
Cap黎睇過？

一定要推

押す

你叫我自己interpret呀嘛
如果我誤會咗同你講sorry
但你唔該解釋下你想講咩

推 推返啲行動post上熱門呀屌

唔好張張都24/12啦
25/12 呢

推推推推

幾時叫你interpret
你搞到我成日碌上去睇自己打咩
唔好成日9up ok?

不要麻木！不要習慣

感你老母，出多兩個達哥 post 吖嘛

依啲鐘數仲得閒上連登你話會係咩

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

On9

sorry唔係同你講

pppppppppppp

你quote我喎

推爆你
行動post

十分認同 幫推

咁可以係冷氣軍師 散水撚 風向撚 唔一定係五毛架喎

無必要同你再嘈落去,你呢d分化撚任務就係喺熱門搵交嗌令個運動失敗,我睇撚穿曬

五大訴求，缺一不可

連登熱門革命

其他post 開不推文啦！

我想問，到底幾時可以入教育營！
最近失業又失戀個人好撚灰！

都係要DLLM先識推

佢地根本冇感受，話之你死

On9樓主 屌左自己老母未？

隔離AIA真係平衡時空黎

推啦屌

當我誤會你，我撤回五毛
Thanks for推po

比人屌老母既po 都推

好多人去左愛丁堡

集完會無耐已經屌人休息

721 811 831 101 1111 1117 1118

Up

呢種標題就係連登變成咁嘅原因之一

學下軟硬兼施，用死一招告急牌，好易麻木無人理

屌 香港人團火熄左啦? 點做得住死左既戰友

次次都加句呢個post都上唔到熱門就證明場運動玩撚完真係好on9

屌 一撚定全部係今日對面仲玩aia班垃圾港豬啦

推。
呢排我都o撚咗，成日見到啲膠post

推到上熱門

推呢啲有撚用
推行動post啦屌

✅ 手足點解無去到呀？

❌ 屌你港豬淨係識玩

good evening sir

甴近平

屌晒你哋老母！我哋就嚟輸啦！係咪唔想贏！義士已成condom！休息完未！肯推行動post未！成個熱門都係無聊嘢！呢個post上唔到熱門我宣布運動已完！

仲有冇補充

比人屌老母既活動po都推

又開始屌港女 屌南亞手足啦
團結 連登得把口 連五毛都團結過我地

你簽咗未? 要求取消北京2022冬奧聯署

奴性真係重

721

ＰＵＳＨＨＨＨ

比人屌老母既活動po都推
我就係咁瘋狂

push this post

咪撚理條波台狗啦

推行動post

聽日聖誕攬炒

今晚集會都45k人呀 變你老味

咁拉囉
拉

幾天真先覺得連登仲係主流

冇問題 推

真，好多垃圾po

最撚柒唔係開個on9 post
係個標題完全執人地口水尾。。。
好肯定咁既柒標題之前開過
但樓豬執人口水又賺到咁多正皮 都威威既

不如開開心心過咗聖誕再繼續啦好攰

Dflgh

決心夠自然升級到……

係人都會攰
但係唔可以麻木
唔該諗返初衷係乜

空氣推

仲有就係我屌晒你哋老母

Pusg

612

垃圾冷氣工程師推一下……屌！推唔到……

連登無lu

P

連登仔本質係咁 狗改不了

推 唔好再休息

PUSH

我覺得有玩樂post又唔係大問題

都話左係長期抗爭

唔通24小時都抗爭post咩

721
811
831
101
1111

咪係，感情台嘅post 竟然上熱門....

推！！！！

一路係星火集會
隔離一路聽到d人aia尖叫
真係好諷刺

聖誕快樂！

香港獨立，唯一出路

香港獨立

笑左

Pushh

聽日放工 一個人去行吓街先

推到頂

搭車見到班女 拎唒公仔咁
點解仲要去玩

唯一出路

推爆佢

次次見到呢個標題都办唔住㩒入嚟

聖誕節要休戰同扑野
唔係會失民心

上

推！ ！

聽晚各大商場見

港豬：抗爭？不了 香港地人多車多垃圾地方日日吃喝玩樂污染下咪算 救個臭港？邊度有利益同值？

連登本來就係多元化論壇

有時見到呢啲標題真係寧願拉

p

照推

準備好喇屌

㩒撚錯，推番

up

出來

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

痴線勁多五毛
樓主聽日見

我屌返你老母 拉

1124全民攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫

Go shopping tomorrow

sing hallelujah to the lord

上個網每日都要俾人屌老母

推呀！聽晚

推推推

Push 1

Push 2

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示路人時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101
1031
1111
1117

Push 3

Push 4

Push 5

Push 6

Push 7

Push 8

Push 9

Push 10

HI

之前係懶左
對唔住
聽日一定出
時代革命

Pushhhhh

聽到黃國銅講有手足被捕仲被屋企人鬧 之後聽到AIA 啲港豬V嘩鬼叫個下 真係覺得好諷刺

pushhh

我走個陣幾撚多港豬抱住大大隻公仔搭車。

無架，香港就係一個咁可愛既地方。香港人要建立民族真係仲有好長既路要行。手足唔好放棄，為義士繼續努力

。

高質警世po，推，最近成個人唔只革命連做少少野都懶惰左

tuiiiii

P推

推!

p牌推

點解無官塘同將軍澳區和你sing?

推爆行動po 標題po都推

推推推推推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

推呀 聖誕唔係唔攬炒呀？

講好左為被捕，被失縱既手足行落去

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

樓主講得好啱

Christmas Eve

推返上頂！

仲有心情開開心心過聖誕咩？
你開心得落？
你慚唔慚愧？

sor 我on9推又唔推 補番

真哈哈

解散軍真係令前線好洩氣, 和理非唔該尊重前線, 前線會決策會用腦, 你俾料前線, 前線自己決定走唔走, 支持前線既留到前線話走先走（在沒有即時生命危險的情況下）, 咁先係對前線既支持

咁我24小時都淨係去遊行集會 乜撚都唔做啦 你滿意未？
post 文宣 咪post 文宣囉 係都要做標題黨
仲要屌人分化 其實係你啲仆街標題黨 講野又唔撚用腦 係咪都屌左先 先係分化得最勁個班囉

永恆命題：
抗爭唔應該變做苦行 vs. 抗爭唔係請客食飯

各位慢慢掙扎下

推推

推呀屌

—————————————————
抗爭英文版懶人包
請幫推+瘋狂share去twitter reddit

【All you need to know about Global Anti-Chinazi Movement】

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推 聽日見

各手足歸位啦！

聽到近排集會都有新口號大家睇睇please

[香港獨立 唯一出路] 係口號定話行動？(長文-警世)

Puah

你望番d ac全部d post,王立強話中共操控台灣大選用左20萬水軍去浸哂台灣d網絡,你估依家香港會唔會止20萬

啱呀
集中營見啦

推撚爆佢

iii

怒推

聖誕不快樂聽日見

推 文宣兵表示完全同幾個月前唔同曬 無論係連登定tg 都好靜

聽晚見

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

推呀屌你老母，成班掛住玩，忽撚左呀

屌 垃圾post 拉

唔好勞氣，連登依家群魔亂舞啫

推唔到呀，幫手留個言

推
聽日見

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

無撚啦啦畀樓主屌老母，樓主你戇鳩㗎？要屌當面屌自己d friend 先啦

又苦行
聽收皮

傻閪玩分化

爭你老母

咁你咪mon post 囉

不去了 回家了

wfc-.- 攰了

而家唔係苦行抗爭呀

而家最需要既係凝聚力呀，團結啲唔好分化

問心既話，下一步升級就燒狗宿，Yes sir!

P牌推唔郁

Push!

不嬲預左 雨革魚革做晒condom啦 今次學精左

煩唔煩D

五毛狗死全家

柒頭收嗲

push!!!

今晚邊到有倒數活動呀？十點後先岀到

推，無人慶祝聖誕節

幫推行動post

都話呢d標題好令人反感
要改善下

推活郁

今晚見

屌您老母運動仲未完嫁

樓主係特登開呢啲post證明呢到乜鳩都會推

推
垃圾標題黨我屌你老母臭化閪呀

推呀 今晚

大家放工就好出黎

推，

攬炒經濟
趕走支那

721 831 1001 1111 1117

推上熱門

咪係囉，扑女po 咪撚推啦 屌你老母

五大訴求，缺一不可。聖誕快樂。

sick

去AIA 一律全部藍屍

推
上熱門啦 贏啦

推呀

12月24、25、26，LKF約定你

新城市行下街先 想震興經濟

大大力咁推呀

推 聖誕見

推啊!!!

推行動po

詳情請參閱兒登說明書

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

樓主：

光道香港

養懶人政策 所以標題黨盛行 真真正正行動post冇乜人睇
要改變嘅唔係content 而係心態
而樓主改變人心態嘅方法係屌鳩同路人

悔氣屌人及行動post 同時存在
連登仔：被人屌老母好正呀 推上熱門先

有道理 但係關鍵時刻都應該多啲呢啲post嘅
只不過唔係靠屌人而推囉

行動post 就靜英英
垃圾post 就上曬門 包括呢個

吃喝玩樂前請先諗清楚，呢個聖誕係咪真心玩得落，洗錢洗得開心

Yes

推唔郁

on9標題照推

推啊

唔理了 即使一個人都會出

玩你老母完
完完完 煩撚到

推

快樂抗爭

唱聖詩啦

#推

Gogogo

撐連登！

Wow

#24Dec #尖沙咀 #倒數 #民間記者會 #和你數
民記和你數
日期 : 12月24日 (二)
時間 : 22:00
地點 : 尖沙咀鐘樓前
圖片Source : 蘋果日報
Link :

如果呢個post推唔上就乜乜乜會唔會太濫用？

再推

最憎聽到 避唔到咁多啦

推今晚商場見

光復香港 時代革命

班藍絲同事都起到講終於靜曬

行動post推

俾香港真正抖幾日啦 聖誕

又話聖誕係春袋，點經濟攬炒？

呢個port係照妖鏡？咁多五毛打手出哂嚟

大推

我們的任務是過河，但是沒有橋或沒有船就不能過。不解決橋或船的問題，過河就是一句空話。不解決方法問題，任務也只是瞎說一頓。

不分化
不放棄
不上當
堅持到底

推唔到都推

對方故意用文宣弱化分化抗爭力量
所以唔好理佢流氓手段 要堅持

推爆

所謂行動post咪又係個幾張文宣圖挑 有乜撚野咁巴閉唔上熱門唔得啊

第一？標題黨 此風不可長

第二 睇po唔好淨係睇熱門 你淨係睇熱門都可以睇時事台熱門

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去大半年，大家既生活都過得好壓抑，好似見到有希望但係又唔知前路候點。有人或者係依大半年同父母嗌大交，同伴侶分手離婚，同朋友斷交，有人晚晚夜歸又或者有家歸不得，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

推多野

今年冇聖誕

只有和理誕

邊度有溝女POST...

唔好理咁多，出咗黎先!
平安夜要人

你地對唔對得住被捕手足呀
你地就開開心心過聖誕 人地呢？
手足變哂condom

推到上熱門！

今晚一定suck!

手足想食下囡囡 都比連登仔割到毛都無條，其實應該24小時抗爭

我係正常有建設性香港人黎

正評人格分裂